家居電話用邊個台抵?

我問家居電話

識唔識睇固網家居電話